KHBN sale 請入

小弟電話25/11完約, 有冇plan介紹下?

7左冇留TG
TG:

1

2

3

4

5